В праздник красьте сегодняшнее число.
Творись,
распятью равная магия.
Видите —
Гвоздями слов
Прибит к бумаге я.  6,5 cm 
Inspired by Elizabeth I  Свободны 🌶 
Мне недавно приснились вот эти штуки вот в таком вот ровно исполнении, и я разумеется решила сделать из них эскизы. Приснился мне тот, где много волчков, а второй я сделала в процессе, и он мне понравился не меньше. Размер –– от 5х5 см. Свободен / Available 🍎 Modern Punk XXX Snow White 🔪 Современная панк-версия Белоснежки, перевожу вам это название в стиле алиэкспресс. Хочу попробовать чуть больший формат, чем в последнее время э, поэтому минимальный размер для этой работы вместе с каплями(!) — 9 см по большой стороне. Можно больше, но 9-10 см будет идеально. Подойдёт куда угодно, кроме бёдер, рёбер, спины. Пишите ⚰️⛓   🍒 UPD: Занят! 

Летающая голова летающей ведьмы! Эскиз свободен, минимальный размер — 7 см в высоту 💥  🍬🍬🍬🍬🍭🍭🍭🍭 Mirror mirror on the wall, who’s the fairest of them all? 👀 Дом Мельникова Солнце и Луна   Апдейт: занят 👋🏻 
Свободный эскиз, от 6х3 см. Перламутровая королева. Будет много очень красивых камней 💎 Venus /// Венера 🍓Strawberry miniature, 3,5 cm // С другой стороны там ещё и картофелина, и я не шучу! Наконец мне выпал шанс. делать что-нибудь крошечное из простых объектов вроде клубнички, так что надеюсь, что вы вдохновитесь этим примером на какие-нибудь другие классные объекты на своём теле 🌝 Я бы вот хотела сделать ещё, например: лоллипоп 🍭 конфету 🍬 вишню 🍒 персик 🍑 целую клубнику 🍓 и так далее, и так далее!   Hard Candy 🍬 🍭 Свободный эскиз, оптимальный размер — 11х6 см, можно чуть больше; подойдет на предплечье (часть руки от запястья до локтя), внутреннюю часть плеча (часть руки от локтя и выше), грудь (от ключиц до самой груди), икру. Есть возможность добавить немнооожечко розового🔮  The A. ▪️ Я назвала её просто «А», но она совсем не так проста, как может показаться. В подарок — ангел с голой задницей. Можно выполнить в размере ~10-11 см по плоской стороне, на руках, любой части груди. Пишите 💃🏻  Judith beheading Holofernes // Юдифь, обезглавливающая Олоферна  Judith beheading Holofernes /// Бью сегодня вот эту, первую половину браслета вокруг запястья. Эскиз был создан на заказ со следующим описанием: "браслет с чем угодно". Получилась Юдифь, убивающая Олоферна. ' Egypt ' by Gustav Klimt, 1890/1891
The Kunsthistorisches Museum, Vienna  ' Dante and Virgil in Hell ' by William-Adolphe Bouguereau, 1850  Свободен алмаз 💎✨ Ищу как для собственного дитя хозяйку или хозяина, жду вас и ваше желание видеть и ощущать на себе Королеву Зеркал. Эскиз для меня особо значимый, особо любимый, делался и будет перенесён на кожу с особым трепетом. 💎 Свободный эскиз, размер примерно 18х7 см, подойдёт на предплечье (либо между предплечьем и плечом, т. е. частично на сгибе руки с внутренней стороны), грудь, в других местах такую сложную, большую и детальную работу набить пока что невозможно. Тоже работа из старого года, один из проектов, к которым я долго готовилась. У меня был черновик из кальки, который я прикладывала к эскизу, чтобы детали перекрытия совпадали с деталями старой работы и маскировали её. Хотя настоящим челленджем было приклеить к коже трансфер, что заняло у меня около 6 попыток. Это одна из моих самых любимых работ на данный момент –– у меня много любимых работ, но эта была особенно челленджевая и особенно сложная, тем более, что бить нужно было на груди. В конце года это был отличный подарок для меня, возможность выполнить сложную и очень интересную работу. И конечно, если кто-то не узнал референс, напоминаю, что это была часть полотна Густава Климта –– "Три возраста женщины". Также в референах поучаствовала в качестве модели я сама, и маленькая дочь одной моей знакомой. Планирую нарисовать по работа Климта ещё много эскизов, но пока что занимаюсь своими работами, нарисованными и придуманными с нуля –– одну из них я как раз сегодня выложила, смотрите следующий пост! Эта работа передаёт привет из конца прошлого года. Пока все подводили итоги, потому что в основном уже не работали и не учились, я делала вот эту нимфу. Так что год мой закончился хорошо, а следующий начался ещё лучше, и вдохновения подарил на месяцы вперёд, –– я не преувеличиваю. Уже готовлю снаряжение для покорения новых вершин, так что оставайтесь со мной, дальше будет только интереснее. 

И как обычно технические параметры: 16,5х5 см, 4,5 часа работы. Показываю вам последние работы перед новым годом. Я как обычно работаю до самых праздников, а потом начинаю работать до окончания официальных выходных. Смотрю интервью с Ильёй и Эмилией Кабаковыми («В будущее возьмут не всех»), пока обрабатываю фотографии. Илья Кабаков — мой любимый художник-концептуалист, однажды я извергну из себя что-нибудь с отсылкой к его работам. 17х7 см, 4-4,5 часа. Эскиз был сделан на заказ. Узор включает в себя цветы ядовитого растения datura — его можно увидеть в верхнем левом и нижнем правом углу верхней и нижней «панели» соответственно. Всех люблю 💋  Придумала эскиз к этой работе, когда прочитала следующее: "1-го апреля, 1949 г. утром, я занёс в свой блокнот надпись, содержащую образ полурыбы-получеловека". Карл Юнг, "О синхронистичности". Ноги с картины Босха, ракушка и рыба из головы.

7х6,5 см, 2 часа.   ' The overwhelming gross, overwhelming lack of order. Even the stars appearing in the sky looks like a mess. There is no harmony in the universe, we have to get acquainted with this idea there is no harmony as we have conceived it. 

But when I say this, I say this full of admirations for a jungle, it's not that I hate it –– I love it, but I love it against my better judgment '

У владелицы этой татуировки на предплечье очень много родинок, и так совпало, что эскиз нарисовался прямо под них, в обход каждой, и надо было только на пару миллиметров пододвинуть один единственный элемент, и всё легло идеально, не задев ни одну родинку. 

Если родинки –– звёзды, то эта татуировка –– кометы, несущиеся в хаотичном пространстве вселенной.  Апдейт: занят!

Свободный эскиз, размер ~16х5 см, подойдёт на внутреннюю сторону предплечья (часть руки от локтя до запястья). В силу размера и сложности нигде в другом месте этот эскиз я исполнить не смогу. Всё ещё есть даты на конец декабря, так что спешите! Очень любимый мной эскиз, но не буду его долго рекламировать и просто скажу, что с настолько большим трепетом в душе жду человека, который будет его носить, что собираюсь специально для этой работы воскресить свою зеркальную камеру и отснять результат на неё 🖤💋  Делала как-то месяца два что ли назад вот такую вот очень аккуратную надпись 👹 Всё остальное на фото не моё. Я извиняюсь, что не написала сразу, что этот эскиз делался на заказ, потому что формально он не был оплачен и не был занят, но у меня с человеком существовал некий договор. А теперь я дорисовала и он всё-таки забронирован. Но скоро будет ещё один, на этот раз совсем свободный –– через недельку, надеюсь. 

А две недели назад instagram.com/janejohn отметила меня на фото с тремя вопросами о том, чем я занимаюсь, и вот я наконец нашла время ответить на них:

➕"Почему среди всего многообразия тем и сюжетов вы выбрали именно те, с которыми работаете?"

Моя выборка сюжетов и тем довольно широкая: я делаю и абстракцию, и крошечные изображения лиц, и животных, и стилизованные фигуры женщин, и много чего ещё, а ещё мне нравится использовать разные материалы –– кальку, карандаш, акрил, тушь, разные теники –– тату, фрихэнд, жидкий трансфер, и так далее. Я люблю постоянно переключаться с одного на другое и делать то, что в данный момент интереснее всего. 

И, конечно, как и у любой художницы, у меня в каком-то смысле нет выбора, потому что моё внутреннее содержание диктует внешнюю форму, то есть не я выбираю темы, а они выбирают меня. Иначе случается творческий кризис. Или жизненный.

➕"Почему среди всего многообразия медиумов и техник вы выбрали именно те, с которыми работаете?"

У меня есть одна внутреняя интенция, которую я прослеживаю через всю свою жизнь –– изображать минимумом средств. Если тату –– желательно, чтобы одной иглой, и в чёрном цвете. Если рисунок –– то линером или карандашом, без использования цветов (разве что в качестве контраста). Мне очень нравится татуировка, во многом потому что в ней минимум средств –– это вынужденная мера, ограничение, накладываемое на её создатель/ницу с целью недопущения серьёзных изменений результата с течением времени (проще говоря, чем больше цветов вы используете –– тем больше вероятность, что что-то в последствии пойдёт не так). 

Поэтому я выбрала простые техники рисунка вроде карандаша и линера для эскизов, а татуировку в качестве основного вида творчества.

➕"Какой был самый грандиозный инсайт за всё время вашей работы?"

Наверное всё же осознание, что ничто не оценивается по достоинству, и что успех в любом искусстве зависит от правильного пиара, харизмы, и только в последнюю очередь от таланта и навыков. Грустный инсайт, но очень важный.

➕"Каким своим навыком вы особенно гордитесь?"

Умением довольно близко угадывать, что имеет в виду человек, описывая мне те или иные визуальные формы (проще говоря –– понимать, что хотят увидеть люди).  А вот и оленёнок, 8 см в высоту, 2,5 часа без учёта подготовки. Было очень приятно работать, спасибо 🖤🦌 Salvador Dalí UPD: занят ✨ Свободный эскиз, размер в пределах 9х5 см или чуть больше. Объясню заранее, почему он должен быть таким небольшим, чтобы у вас не возникало вопросов. Обычно я делаю работы в таком миниатюрном размере максимум за час, но конкретно этот стиль требует самой тонкой иглы и очень точной работы, поэтому займёт около трёх часов. В большом варианте эта работа была бы не так интересна как минимум потому, что маленькие детали впечатляют, только когда они действительно маленькие. Насчёт того, не расплываются ли такие маленькие детальные тату: я так и не дописала обещанный текст с ответами на вопросы, но если кратко, то суть в том, что линии и толстые точки расплываются сильнее любых других элементов; вся эта работа должна быть выполнена точками, причём очень маленькими, так что с ними всё будет в порядке. Я слежу за тем, как меняется с годами мой рукав, как выглядят мелкие точки, большие точки, толстые линии, тонкие линии, чёрный цвет, оттенки серого и так далее, так что этот опыт и опыт наблюдения за другими моими и чужими работами приводит меня к выводу о том, как работают мелкие детали. Поэтому я пришла к технике, в которой нарисовала этот эскиз. А в качестве примера готовой работы можно поразглядывать мою вчерашнюю работу в этой же технике, в размере 5х5 см. Так что, дружочки, жду вас 💋 Есть даты для записи в декабре!  Била вчера работу по скульптуре Джеффа Кунса, очень довольна результатом, опробовала всякие классные штуки –– например, новое заживляющее масло, уменьшающее отёк во время и после работы. Смотрите мой новый классный свободный эскиз в стиле Климта и скорее занимайте его, потому что он будет набит в таком же классном супер детальном стиле, что и эта работа! Кстати, размер надувной собаки был 5х5 см ровно, и 2 часа работы, не считая подготовки. Работать в этом стиле очень трудозатратно: я устаю раза в два быстрее, чем обычно, потому что от меня требуется каждую секунду напрягаться, вглядываясь в крошечные детали. Зато это довольно безболезненный стиль, потому что возишь самой маленькой иглой очень-очень медленно. В общем, долго, сложно, зато как круто получается... 👁 В 1967 году Энди Уорхол нарисовал обложку для альбома группы The Velvet Underground. Изображение банана было снабжено подписью: «Peel slowly and see». На первых трёх тиражах пластинки жёлтый банан был наклеен. Следуя за подсказкой («Медленно снимай кожуру и смотри»), обладатель снимал жёлтую кожуру-наклейку с диска и видел точно такой же по форме банан, но розового цвета. Rene Magritte, ‘Memory’ A R T

Надпись не моя, мной выполнена только татуировка в виде круглого мазка краски. Sketch by Egon Schiele 🤲🏻 Мне почему-то вдруг пришло в голову, что линия посередине образует символ инь янь, или знак бесконечности, или просто делит круг пополам ∞ Хотя это не подразумевалось и, думаю, никакой смысл в это не стоит вкладывать. Это к вопросу о том, кто что хочет считывать в моих работах. Огромное поле для полёта фантазии, просто бесконечное ∞ ∞ ∞  Несколько избранных моих работ за последние месяцы 🖤 Климт, «Юдифь» (Gustav Klimt, ”Judith”). Исполнение моё. 🖤 А эта работа получилась следующим образом: помните, я рисовала руки, держащие луну? Мне написала девушка, которая хотела дополнить этим эскизом тот круг, который вы видите на фото. Но я сказала, что этот эскиз не подходит для работы с перекрытиями и/или дополнениями чужих работ, и что я могу просто придумать для неё что-нибудь интересное индивидуально. Что и случилось: я использовала в качестве референсов свои руки, а так же одну из картин с убийством Юдифью ассирийского полководца Олоферна. Мне очень нравится результат, надеюсь в будущем иметь больше заказов на такие работы 🖤 

Моему паблику вк (ссылка в профиле) второй раз дали так называемый «Огонь Прометея», которым отмечают интересные паблики, и всё, что я запощу в него в течение этой недели, будет показываться в общей ленте сотням тысяч, а иногда и миллионам пользователей. Так что, превозмогая свою лень, я буду постить фото и писать к ним тексты по возможности каждый день.    Единорог! 6 сантиметров по большой стороне ✨  Посмотрите на второе фото! На нём виден масштаб: весь кролик всего 12 см в высоту, щиколотка. Очень долго шла к этой технике: всегда хотела уметь правильно ковыряться в каждом квадратном миллиметре татуировки, делать супер-маленькие точки и супер-тонкие линии, и чтобы каждый миллиметр был продуман заранее. Но мне не позволяла техника, потому что работать самой тонкой иглой было невозможно, а никакой другой такие работы не получится сделать. Я чувствовала, что мне не хватает всего-лишь одного удобного инструмента для того, чтобы сделать всё, как на бумаге при помощи механического карандаша 0,35мм, или линера 0,2мм, которым я рисовала этот эскиз с кроликом. А игла, которой я делала эту работу –– 0,25мм, то есть даже меньше, чем самый тонкий карандаш. Спасибо лучшей на свете технике, и совету знающего человека, а так же крайне приятной собеседнице и носительнице этой татуировки 🖤 Я счастлива видеть такой результат! Жду-недождусь теперь, когда будет время, чтобы нарисовать больше свободных эскизов, а также людей со своими идеями для воплощение в этом выверенном и скурпулёзном реалистично-графическом стиле 🖤🌱   Taken ✖️ Эскиз занят. Выставлю тут его всё равно, чтобы вы знали, на что способна я, если мне дать линер и два с половиной часа свободного времени. Мне нравится этот стиль, так что скоро будет ещё много небольших эскизов. 🐇  Первое из сердец выглядит вот так. Ещё одно свободно –– можете глянуть в предыдущих постах, если ещё не видели. Я ударилась в работу в градиентами и мелкими деталями в абстракции, но на этот раз с акцентом на полупрозрачность. Это долгий и требующий большой аккуратности процесс, максимальное сосредоточение, свет без теней, самая тонкая игла и всё такое прочее. Держу вас в курсе 🌱 The Time Vortex Свободный эскиз с оленёнком 🔥 Размер от 9 см по большой стороне. Даже есть одно окно в октябре. Если вы хотите видеть этого милашку на каких-то местах, кроме рёбер и спины (почти всё остальное подойдёт) — пишите и уточняйте желаемый размер! Напоминаю вам о том, как рисую животных ✨ Свободные эскизы. Размер от 7 см по большой стороне. Есть возможность сделать какой-то из них 27, 31 октября, по поводу ноября спрашивайте, есть много дат. В размере 7-8 см –– 7000. Пишите 🖤   Cattaur! Available ✔️
Свободный эскиз с котаврессой –– женщиной-котавром. Возможно верхняя её часть когда-то была ведьмой и однажды неудачно превратила себя в кошку, оставшись навсегда одной её половиной. Размер котаврессы –– от 13 см в высоту, но чем больше, тем лучше. Идеально подойдёт на любую часть руки (плечо, предплечье). Может быть ещё куда-то, но нужно обсуждать. От 7000 придуманных проклятыми капиталистами денег, за точной стоимостью пишите в личные сообщения, указывая желаемый размер и место. Ах да, кстати: в руках котавресса держит желз с сердцем-остриём на конце, и это спорный элемент, который при желании я могу убрать, или добавить что-то другое. Такие вот дела 🖤   Русалка с хвостом угря вместо обычного рыбьего 🐟 

Работа выполнена по моему эскизу, в котором использованы наброски Эгона Шиле и Густава Климта, текстура плитки, имитация пастели и карандаша 🖤 Эскиз уже занят, но скоро будет ещё один с кукольной головой, если интересно — можно уже писать и бронировать ✨   Black & White 

Работа выполнена с использованием белой краски Black & White 

Работа выполнена с использованием белой краски        Привет! 👁 Это одна из моих, можно сказать, классических работ, причём — перекрытие старой тату ⚫ А я собираюсь вскоре написать свой первый ридер о татуировке, но не могу выбрать тему. Помогите! Варианты такие:
1 Что такое "техника" и "стиль" в татуировке, об основых стилях и техниках, их правильных названиях и тонкостях работы

2 Мифы о маленьких татуировках, в каких случаях маленькие татуировки расплываются, а в каких нет

3 Основы композиции и как их применять, выбирая размер и расположение татуировки
⚫
Пишите цифру в комментарии или предлагайте свои темы! 🖤💋 Свободный эскиз с глазом, смотрящими в душу и очень интересным условием. У меня есть один близкий свободный день для записи –– 1 сентября. Тому или той, кто решится набить этот эскиз в этот день, нужно будет отдать мне всего 5 тысяч золотых за практически любой размер для этих крошек, но он должен быть не меньше 17 сантиметров по большой стороне, если расположение будет ровно такое, как внизу, а можно его и поменять, но тогда каждая круглая штуковина с каплей должна быть не меньше 13 сантиметров; также можно поменять их местами, можно набить один дальше, другой ближе, или вообще на разных частях тела, и так далее. Бить можно практически где угодно, кроме как на спине. А если никто не решится на 1 число, то всё будет как обычно –– стоимость зависит от размера, пишите и уточняйте! Кстати, у меня есть ещё свободные эскизы с этими глазами, которые я не успела красиво отснять, так что пишите и я вам всё покажу 🖤   